### Este archivo sirve para calcular diferentes tipos de fallas en sistemas de potencia 
## las lines  transformadores y demas se agragan como objetos 

Se realizó en Matlab 2020, no sirve para versiones anteriores , ya que se realizó en "live code" de Matlab, sin embargo las clases y funciones se puede llamar.

el archivo principal es ScripASP2.mlx
